要求永續焦土派女皇林奠

政府上層停轉，對香港係好事